點睇你好鐘意食果樣野，你男朋友好憎食的

成日都會食，但係佢同唔同你分享果種鐘意既情緒，仲好憎你食，仲會話你
例如榴槤

食榴槤既女飛得啦 一打茄輪 OH SHIT

咁如果雙方都鐘意食，應該都冇野嫁

各有各食

唔食榴蓮既仔飛得啦 咁唔識食 都唔知係咪味蕾有問題

食榴槤同奶屎眼有咩分別

你奶過？

Agger

食同奶邊一樣

最衰係 係佢面前食得唔開心

依家又唔係逼佢食 有咩問題？

分手

屌I know that feel 都係榴槤
食完唔錫咪唔錫囉仲要發脾氣話好臭

我條仔唔食蔥蒜
搞到我次次食到蔥佢都唔俾我行埋去

有冇咁易嬲豬

精

男朋友唔食榴槤 但宜家肯陪我睇我食 好感動

煙

芒果, 不過佢係唔鍾意個口感姐, 聞到都唔會開我拖既

佢之前都唔鐘意食 我食得多佢又跟住黎食

我家姐個男朋友三日唔理佢添啊 因為聞到佢啲胃氣

佢都會睇住我食 不過就一臉嫌棄咁 咁掃興

聞到都話臭 話聞唔到自己個甜品既味